阿妓反cup既人人一百

發神經
我一人一萬

玩咁大

cup到至算

一億都無用啦

半場都過唔到 踢緊咩

反cup每人一百萬又點話

話曬都係前四

防守反擊

第6

清小心好

又跌

唔係阿仙奴fans

只想曼城輸

下季有機

而家無啦

阿仙奴半場都過唔到

認真問 樓主有女未

入多球都未必得
仲講咩反cup

可能阿仙奴重奪冠軍個陣就會有

未

姐係樓主以後都冇

1分鐘一粒

真人o3

我一人一層貝沙灣